公務員集氣！返左兩個月工，大家都攰了﹐一齊 Home office 返一個月，大家話好唔好！

天氣又熱，食野又冇乜胃口，3點3又眼訓，而家香港又有個案，不如 Home office 一個月啦 ！

無人工加梗係要home office啦

啱呀，返左兩個月都想home office休息下

Push

橫店連登仔都話無公務員如常生活

集氣

無返工果班應該扣人工

想做死人個仔咩
返左成兩個月有多啦
最好全港大爆發 比我地班公務員抖抖

係就快撚啲homeoffice啦 反正有冇都無分別
利伸 公司會跟政府決定home office

g 持

你呢d仆街pr post抹黑公務員意欲何為？

支持

燈、屌

快d啦快d啦

gogogo

返左兩個月工大家都攰了
快

LM